劉德華因病宣布取消剩餘4場演唱會

《AXA 安盛呈獻 My Love Andy Lau World Tour - Hong Kong 2018》-
《取消 2018年12月28日至2019年1月3日 共7場演唱會 特別通告》

日前劉德華先生因喉嚨發炎，醫生建議休息，忍痛宣布取消3場演唱會。今日在醫院經醫生確診患上流感，需全面休息。主辦機構現決定宣布取消剩餘4場（2018年12月31日至2019年1月3日）的所有場次。

在此向所有支持、愛護劉德華先生的已購票人士再一次表達萬分的歉意。請持有2018年12月28日至2019年1月3日演唱會有效門票人士務必保留門票。主辦機構將會盡快公布後續安排事宜。

不便之處，敬請原諒！

相關查詢網站：

香港體育館：

映藝文化娛樂：

My Love演唱會相關網站：
1) Facebook:

2) IG:

3) 微博:

映藝文化娛樂有限公司
2018年12月30日

好在睇左18，23號

大佬要多多休息

前日嗌停都預左冇咁快好番, 抖下啦

買咗貴價黃牛飛嘅人

57歲仲咁搏開咁多場,好心疼

黃牛黨應如何自處

蘋果廣告制作公司

其實應該每4場休1日

9000 蚊再買飛既蝗狗 被double hit

香港人買不起黃牛沒關係
內地市場大的是

以後仲有無人買黃牛

今時今日服務態度 熱水爐/買衫(劉德華)2002

今時今日服務態度 VAN仔/的士(劉德華)2002

今時今日服務態度 西蘭花/買衫(劉德華)2002

今時今日服務態度 眼鏡/領帶(劉德華)2002

劉特首眼見取消三場後 黃牛黨同港豬仲係咁on9

唯一再次懲罰班on9.

劉特首真心夠狠夠勁

舐共嗰陣又唔見你心痛?

好sad 冇得睇

炒家你都有今日

最貴好似炒到 6萬幾?

買個啲慘姐

買左貴黃牛既on9

會唔會反轉豬肚 憎死劉特首

黃牛錢已袋㗎啦，蝕到仆街係之前買黃牛果d姐

自從呢d廣告就好撚唔鐘意佢，搞到d香港客閪過馬撚

好彩無用asiamiles換

喉嚨發炎+流感點會咁樂觀休息3日就好得返可再唱，起碼抖返半個月啦

個個都話黃牛蝕入肉，其實已經賺到開曬巷，蝕係買黃牛助長風氣個班人，話雖如此劉華團隊要負好大責任，咁既年紀要直踩咁多場，都係為左慳場租幕後錢繼己賺到盡，keep住十幾日又跳又唱唔使休息痴撚線行業風氣

入安老院抖下先啦劉伯

有得奶你唔奶?

咁個場會唔會免費開放比公眾

內部黃牛飛散哂再取消

真正無本生利

直接改做陳以誠醫生預防流感2018 演唱會，瘋狂唱怎麼可以預防流行性感冒

睇嚟劉特首為左挽回蝗蟈同港豬歌迷既心

會效法eason, 喺海旁搞場有live既演唱會免費播畀其他人睇

比人避寒

抵啦仲助長黃牛
睇下啲人仲敢唔敢買黃牛
炒飛死全家

都係一項善舉

搵埋明哥去派飯

幣少派錢

廢老 少少病就port sick

真
炒到幾千蚊一張仲去接貨都係幫兇, 今次有交易下次繼續炒, 冇一個是無辜的

上年墜牛
今年喉嚨痛
不如真接宣告收山

唔好霸住年尾紅館期

莫待無花空折枝

劉德華演唱會過唔到年了

香港史上有冇演唱會腰斬

一早讓年尾個期比學友咪幾好

中

好似冇

永遠最傷都係買黃牛嘅人，拎住張飛又唔係自己買，退又未必退現金，如果只可以退返落買果張信用卡的話，佢地連原價都收唔返

黃牛黨錢已袋理撚得你啦

至於買黃牛d人

抵撚死
賣黃牛可恥
買黃牛更加可恥

如果退返落原本張卡真係蝕到盡喎

你個名

Blame the victim 睇到眼都突撚埋
你話買黃牛班人諗戇鳩我都明 但點解係可恥

自己攞嚟賤叫victim，買得黃牛預咗有風險啦

但叫人留門票應該唔會就咁退落信用卡掛

31都無埋

好心就照 開,搵班fd一人唱幾首佢企係到 都好呀

夠鐘去填海啦劉特首

如果果個唔係牛華，應該比人鬧到狗血淋頭

紅館唔會俾咁多期你，場地不足問題。遲下有啟德運動場會好D

老母有飛 望就望佢會補場

照開，跟住係入邊播返前幾日錄嗰啲片咪得囉

你接貨有盤成交就有價位

今次有人接下次再炒高D

退款當然要留飛尾做登記啦
退返落信用卡係對主辦最方便同最保障嘅方法，所以好大機會係咁

咁點解係可恥先

咁唔怪得連登仔唔買樓啦

退飛要卡主親身拎埋張信用卡去退

咁大劑

唔通冇呢個廣告啲人就唔閪咩

正常咩地方咩場合都係咁退款

事實上香港樓價咁癲就係大陸人走資落黎換磚頭不問價接盤
推到個價真正用家接唔到, 變左班友左手交右手

多謝古sir通知

咁都叫blame the victim?

根本唔應該買黃牛
只要香港人團結一次咁大把
係呢d 咁有賣座力嘅演唱會完全唔幫趁黃牛
足夠班仆街黃牛收皮

仲有，只要無demand
就一定無supply
班買黃牛既仆街根本先係助長黃牛嘅人

而家我真係心都涼呀
最好就退信用卡
你班豬蝕入肉就最撚正

暗地裡抄門票一轉 無本生利

黃牛黨可以退票，係買黃牛嘅蝕差價

比柒婆燈死左

炒上炒嘅牛都要硬食，不過人地一早賺凸

如果係咁，係咪代表買賣黃牛嘅全部冇錢退？

林鄭條臭閪正一陀衰家

可能有隻黃牛好有人性 不過d牛飛9成係唔知邊到收返黎再炒，卡主係邊個都唔知

理論上除左一手牛唔會輸之外，二手牛同接貨嘅用家都係冇得退。除非第一手果個肯幫你退，但你首先要知道邊個係第一手

啲飛拎去填海

仲記得5月個陣佢做我嘉賓話以為我唱唔到，成晚要佢唱哂

如果有我真係想去

咩年代 梗係憑飛退啦

佢一手將服務業前線員工推落深淵之中

一般黎講有卡冇飛可唔可以退

老老實實，未有之前真係好少閪客

應該要2樣同時出示到，等主辦登記，之後主辦再安排退返落張信用卡，一般要起碼2星期先入到數。當然今次咁特殊嘅情況就要睇大會識唔識做同肯唔肯承擔退現金嘅風險

第1手可以再賺多一筆，半價回收

如果兩樣齊先有，大把飛唔洗退，主辦單位又贏

劉特首打擊黃牛風氣

要明白退現金的話，主辦要好大量嘅人力物力行政，再加上收飛即退有機會收到假飛，到時仲大獲

第一個全網上賣飛
第一個拆紅館電視

再做埋第一個只要有飛就可退錢？

收錢又唔驚 退又驚又盛 假設到天花龍鳳都得嫁

所以咪話要睇下今次主辦肯唔肯承擔曬所有風險

今次涉及7場
最簡單做法就係唔洗憑票退落信用卡

俾林鄭燈死左

不嬲買野用eps就退eps, 用credit card就退credit card, 用cash就退cash
用credit card 同eps d黃牛再賺一筆

同埋今次得網上售票，咁係最少爭議，撇除有人買黃牛

黃牛黨又賺多筆

一手牛最終贏家

數學題:

小明以$6000向黃牛黨購入原價為$980之12月30日劉德華演唱會門卷乙張。
其後因為12月30日場次取消，故再次向黃牛黨以$9000購入原價為$680之12月31日演唱會門卷乙張。
最後12月31日場次亦告取消，主辦單位承諾會以原價退款。

求小明一條毒撚想睇個演唱會都睇唔到之心理陰影面積。(8分)

同意，所以買黃牛都係好大機會雙輸

紅館有幾多年未試過無除夕演唱會倒數

所以我覺得主辦叫人留票尾只係權宜之計....
七場點補得哂，三場都話有可能

你意思大會想補場？我覺得機會極微

讀書壓力好大？

有病要抖都唔係幾日好得番啦, 幾十歲人啦

本身覺得剩係停28-30都有機會補，3場唔算多，所以叫人保留票尾
但而家停哂七場，應該補唔到，人力物力要好大，仲要佢遲下巡迴演唱會
呢個時候主辦叫人保留張票應該係安撫歌迷 等件事淡左小小就應該直接退信用卡算數

一黎太多場，二黎劉德華中嘅係流感，三黎紅館今年仲邊有檔期俾你攝

好似紅館曾經試過判上判， 可能會蝕少d

其實主辦單位叫持票者保留票尾唔係預計有機會補場，而係要辦退票手續，有啲直情要填表格（例如電影節）而退返支票，有啲就自動退信用卡。但自動退都會叫大家留票尾，以防有咩爭議。

4手天王
唱4首歌
取消4場演場會

朱家出殯使傘陣 欲掩劉德華行蹤?
更新: 2009年08月23日 2:59 AM

送殯之時，沒有烈日，沒有下雨，且打傘把眾家屬遮擋得密密實實。此舉令人聯想「此地無銀三百兩」，坊間紛紛猜測華仔很可能就在傘中。

偽人

真有知見之明
由宣布連唱1.20場 應該就有預謀

其實如果二手牛都賣左出去
佢應該唔會蝕?

-3200

會唔會就咁退落信用卡就算
如果又要對飛，要搵咁多人力去查飛同埋地方

賤女人
落詛咒

劉伯冇去打免費流感針咩？

除左一手牛好多人都輸，好多人都係走平台賣飛，仲有炒上炒 N手牛
呢獲真係

如果直接退落信用卡，一手牛等如無本生利

所以唔會 睇情況嫁嗎呢d 實有得揀

都唔知點解d人成日因為咁而笑鳩d黃牛黨
賣黃牛既 臨尾表演者開唔開得成關佢撚事咩
貴飛已賣 理撚得你
賣唔曬又取消左個d咪退飛囉
根本完全冇損失

接左貨買黃牛飛d真正用家就真係慘啦

其實係笑緊啲買黃牛既人
你唔買邊有人賣

AXA

台灣有馬英九死亡之手
香港有林鄭月娥
祝人演唱會順利，結果搞成咁

賺多一筆

係喎 變相兩年都誇唔到年

撚黃牛撚狗咁撚

佢地會高過原價收飛賣比買家，點會唔蝕呀 ，不過蝕完學友再賺過姐

二手牛唔係放俾香港人，係好似iphone咁放上大陸

買黃牛梗係入場前先買，點會一早買定

咪係囉
好人好姐做咩買黃牛

黃牛黨冇事 有得退
接手黃牛飛果啲人先奶撚晒屎

呢個真

邊個接咗貨真係喊都無用

繼續唱，人地會話你專業！

唱到一半停，當然唔專業

有過呢單次後，我諗啲人應該會變成開show前一兩日先買，黃牛應該會難做咗

但係有得退票
可攻可守
根本站在不敗之地

明星嘅吸引力
始於係好固定嘅需求
填海咁大件事一樣動搖唔到購買力

人地錢已袋，有乜咁慘

黎明出事，就神級處理，有承擔，拎哂分。
就睇你填海華點善後。

民間特首？

on79, 乜都舐共

樓上話黃牛黨不敗之地想笑撚死人咩
如果你係個體戶炒飛一早賣咗出去就話啫
真係黃牛黨嗰啲全部都係用淘寶做交易
大陸人呢就最驚俾人呃，所以無論買賣家都唔會用速遞去既張飛俾人，因為驚比人話寄失退錢
99.9%都係淘寶落左單之後當日香港再面交
買家條數係會扣左但係要等到發貨之後 面交確認收貨賣家先會收到錢，而家取消演唱會全部都㩒退貨啦
普遍來講係980嘅飛最平收返黎都要$2500
佢哋每場講緊50至100張飛，你話會唔會蝕到仆街呀嗱
係蝕到冚家剷

我用萬蚊買一張飛 睇唔到唔緊要
下次我都會用萬蚊去買睇你演唱會
想知退票1萬蚊係唔係cash?

繼續吹

入去講左 d 恭喜說話即刻被人delete

點舐共法

其實劉德華係專登

正路就直入信用卡

係肥花尾場真係叫價好貴，但都賣哂，班ON鳩fans慘過食屎

遲啲好多歌手跟風，開三場，搵兩場hold曬啲飛炒，之後原價退票，每年開一晚演唱會，夠食幾年

係唔係蝕到傻撚咗

買咗黃牛個啲先陰公

連續兩年, 證明著晒燈制唔應該霸住紅館倒數黃金檔期

I DON’T WANNA SAY GOODBYE
我不要轉身走向後台
欠缺了你以後怎過

全年黃金檔期唔係個個壓得住果種氣勢

如果退信用卡黃牛今次肥仔 比個教訓食黃牛果班人都好

除夕都取消，係咪前無古人？

通常尾場先錄影，會唔會連演唱會BD DVD都出唔到?

我呀媽5皮買左握手位 俾我笑到發老脾 叫我幫佢食一半 果到我成個月零用